聽日要見家長好好好緊張

其實見過好幾次 但每次都隔成半年先見 唔知點解每次見之前都好緊張 緊張到好想嘔 又好似有種自卑感唔知人地點睇自己 又覺得自己依家乜都未建立覺得好冇信心(錢，樓，事業)

其實只係想睇下有冇巴紅絲對於緊張成咁有d解決方法 或者鼓勵下我 真心

今日見完

點樣？好成功

見過好多次 不過今次見埋佢啲姨媽姑姐

我每次都會見到佢好多親戚 所以好緊張

冇人理我

Be confident

聽日第一次見 依家好撚緊張 勁驚deadair或者講錯野

大家係一齊左幾耐先開始見佢屋企人同姨媽姑姐？

聽日第一次見
有啲緊張

聽講今日佢屋企幾個兄弟姐妹仲嘈交
依家更加驚

我初四見 都唔知講乜好